【記者入】警方點證明擲汽油彈唔係警臥底做

原來警 臥底就係暴徒！！！

推到記者見到！